G shock 討論區

咁多人戴 點可以無人討論

小弟只有一隻，現想買最新嗰隻 GPS Rangeman

請問上面個排 右邊個三隻係咩model ??

真有錢 呢隻係幾靚
Rangeman 係型 但太大隻
功能又無用

Rangeman新一代好正

但好撚貴

6千幾
我寧願買六代蛙

柒改

黑貓

留名支持

支持

個個都玩貴野

師兄e隻好撚正 知唔知邊度仲有得買

我都唔清楚 我係台灣買 出佐2日就買佐 見35周年
之後我都冇見街有賣過 載既人都冇見過

小弟有三隻～
黑白灰易襯衫
黎緊想入手一隻紅or綠or藍......

黑色嗰隻係GA-110CM
唔係老王賣瓜自賣自誇
我覺得哩隻係迷彩款最有型
我仲要未同人撞過，感謝主
我買$1350

大家，小弟想入手多隻黑/白/灰色之外既有型之選
請問有咩推介（最好有埋圖）
唔該曬

好想買囉 點先有正價

今日帶黑金泥王

黑貓+1

我都有啲興趣,呢度有無巴打買咗分享下

遲下跌價先買 應該會長出

留名

戴緊佢

大家都好鍾意貓喎

My love

想買 幾錢入手

朋友去日本幫手正價入

就算長出都未必會跌
應該會keep住升，之前GW5000都係低過1.7k
而家升到超過2k，啲舖好鍾意用匯率問題加價

想買mmj/fragment個隻
但mmj有啲貴
Fragment就唔多見

戴左十幾年

你隻白色點keep 到咁翰淨
我個已經灰灰地藍藍地

我白色嗰隻都成四年
我都係見佢污（租），用清水加紙巾清潔
可以加漂白水
介意自然變黃/灰嗰啲，買隻新既會更好

呢隻正價幾多

日本仲有冇貨
我朋友下星期去日本

有幾隻eva

扣埋稅正價6萬yen

今日帶古董豬 呢隻野仲老過我

有隻5600唔係屋企，搵隻Protrek頂住先

仲未執

好新淨
想買返隻二手，巴打知唔知邊到有

Hollywood Timepiece 有無伏

想買m5610 黑面 太陽能 , 邊到平d

呢隻係咪無太陽能

其實無太陽能仲好啦，自己換電先幾蚊一粒，太陽能你死左粒電好煩, 街好難買到，返廠就好貴

買咗

諗住太陽能耐用d,我宜加個隻6千系列粒電用左6年都未柴

我入咗哩隻
仲有隻墨綠想入手

我隻5500戴左十年
電量仲係顯示High
Tough Solar+Power Save好癲

太陽能有好 有唔好

好鬼污糟

我呢隻無既

用水加紙巾（可加一啲清潔劑）
抺下就幾乾淨～
自然變黃嗰啲就由佢啦

你地沖涼會唔會都戴住

其實有冇話太陽能粒電玩幾耐？

留名，收唔到電波要用app來追

好難收波，北區會好啲嘅

原來咁多人戴貓

戴左3年幾 想換殼

上一隻載到甩哂色
想問點保養好

我想問 點調時間

黑白配

好難講，我試過1、2年內死又有，5、6年都無事又有

你個隻如果係上色既就好難避免

4

陳年mud man 留名

竹戈都有隻陳年 mud man

我用左八年仲運作緊

不過後四年只係間中戴

較埋螢幕off

d浴液傷帶喎

有冇巴打知邊度有新嗰隻5000B（銀色鋼）買？
Thanks！

嚟緊有行貨
通街都有

噚日去咗TimeSquare嗰間TicTac問，店員話冇貨
原來未出
唔該巴打

有得訂,正價4400, 佢開5800 落訂1800

Tic tac 都炒

吓呢啲喺Casio官網搵到嘅鋪都會炒㗎？
咁等吓好過喇
謝巴打資訊

唔係,我講出面街鋪W字頭個間

4400 係我睇日本官方價計返出黎

誤會咗Sorry
日本而家好多網例如樂天都去到8萬Yen⋯⋯
第一次買G Shock唔識行情
再次多謝巴打

哩隻唔係限量版,等多半年應該跌穿官方定價

咩model 耐咗會唔會變黃

新手係咪貓最好
想買隻粗帶

軍藍蛙自改副廠嫁咋，耐左應該會黃，到時再换色。

可能就係咁，我個條烈左

沖涼唔會戴，防到水但唔知防唔防到水蒸汽
同埋熱力會加速氧化

好想買翻隻gx-56橙

有冇巴打知邊度有？

買大隻佬邊到最平

依加黑貓咩價位到
同埋邊到買穩陣啲

1400樓下

咁想問下金色咩情況
周圍都係講銀色，少講金色

巴打邊到買會穩陣啲 定到到都差唔多

用咗好多年都未爛好想換隻新

黑貓有兩隻，一隻正顯，一隻反顯，反顯一定係日版會貴少少，不過如果對反顯冇愛，正顯其實易讀好多

多謝巴打
貴都係貴多幾舊左右?

一黎就出大佬

反顯好似 2000左右啦

日版條錶帶唔同
碳纖維貼落隻手真係輕鬆好多

DLC 5000要成皮野
其實係咪真係唔會花
金色好搶眼同俗氣

35周年個隻？

Yes

掙扎緊買黑蛙定桃紅蛙

黑啦 易襯好多

黑蛙藍釘值唔值得買？定係普通黑蛙算？

我係日本，剛剛行過都唔見有貨

有冇MTG 同好

仲諗住黎緊去東京, 想入埋隻金色

唔會有嫁 我去日本路過G-SHOCK 鋪都會入去睇下 1隻35年錶都冇

唔知咩款，見到隻色幾靚就買咗

黑色大隻佬

粗礦又抵買

新年果時買黎玩下

想問下各位巴打邊度買錶平？

GeXXXMall團購網隻DW-5600BB-1CR做緊$579

會唔會出面再有平？

有冇巴打知依隻咩料
有次行過睇見幾靚買左 但完全唔識玩

巴打你應該係呢一隻, 深水埗5百有找

利申: 去過門市買CASIO, 呢間係幾抵的

你地啲貓同蛙嘅殼係喺邊度買？
小弟都想換個殼

得唔得㗎，好伏咁喎

門市點會伏得過團購 有咩都有得整同換，呢間開左好耐了

Thx巴打

BTW呢隻錶搭正嗰陣有冇得set冇聲？

出面最平 $479

我都喺呢間買過唔少錶，冇伏。

題外話，呢間錶舖喺同行好出名，因為賣得好平，其他同行成日同入貨嘅行街 sales 投訴

有得 set 搭正冇聲

另外，如果你最後決定去深水埗嗰間買，記得同佢講跟 yahoo 價，你唔講會跟舖面標價，可能會貴啲

唔該晒各位巴打

想放隻 gpw-1000-1a
70%新
無盒
有意tg

借問聲隻35週年血紅色幾錢?
好撚靚

上個月台灣買800蚊

香港依家比人炒貴哂

邊到仲有現貨

巴打們，我隻Gw 5000想換尼龍織錶帶，可以喺邊度買

[member]有無巴打知行貨銀色gmw b5000出左未 [/member ]

岩岩睇肥花有人放5500

Stainless steel嗰隻香港咩價？

行貨仲有冇
剛旅行回香港 錯失機會

想問巴打如果成日出汗, 會點清潔,
見到佢咁多坑, 第日入手G-shock好擔心呢個問題

出咗啦
第一日去
下晝話未返貨
跟住6點去到已經賣晒
銀色4650啫
唔限量咪等吓

咁大間公司
官方公布售價竟然係facebook pm
我去屌柒完佢唔夠膽覆我

屌佢都冇用
慳返啖氣好過
前日Lunch去望吓見到幾個人喺鋪頭門口等，Sales話物流問題所以未到貨
跟住5點左右打去問仲係聲稱未到貨
跟住5:45PM左右去到就話賣晒
不過都可以留名，反正銀色唔係限量

3月頭已經睇中諗住買
點知咁鬼多傳媒煲
搞到毒撚錶都成村人搶
而家可能唔買算
比多幾千買隻撈冇咁嬲

我都想講
幾錢 幾時 都要人打去問
唔似台灣 大陸全部公開哂

我打去問佢話唔係四月三十岀

我四月頭問話5月尾

官方FB有覆係30/4,
不過無講幾點又吹佢唔脹

咁難得呢隻有得炒，仲唔私底下留比啲炒家咩

唔追啦 遲幾個月通街都係

係吧 我問佢點解fb話四月三十，佢就答我fb個page唔係佢地鋪頭manage..佢重話無確實日子

本身都唔係無錶戴
冇所謂啦

用水沖下

再用紙巾吸乾佢

金色係咪唔洗諗？

金色只係貴銀色幾百
應該都幾難搶到
日本都炒到飛起（過10萬Yen）
巴打如果見到價啱就好出手喇

隻gg1000戴左半年，枝秒針每次去到35分果陣就會停多半秒左右，有時仲會卡停，dun一dun佢又會郁番 個指南針直頭由一買番黎果刻就冇準過
如果拎去保養既話佢地係會換零件定係直接扔隻新既比我？
隻錶人地送有紀念價值唔想俾佢換過隻

利申：冇大力撞過隻錶

二代蛙底燈壞左可以去邊整 打去尖沙咀又要我拎上去先報價

請問有無邊隻係襯到shirt?

得mr g

有米

最鐘意呢隻

有無人知幾錢

買左apple watch就封晒塵

5000 實在太正

有無人知點解桃蛙個價跌得咁快，好想入一隻

宜家幾錢？

打橫放太耐
個45度自動著燈已經壞左

四千頭

wo, 邊度咁抵？

有貨先算

付上一切代價

GMW-B5000TFC-1 出左未? 幾錢?

換電邊到換好

Facebook 有人放4000-4300呢個價位

想買六代藍釘蛙 請問邊到買型底

出嚟叉叉電先

咁多人戴貓

d制好撳，我都有隻黑底綠貓

金色電鍍並不完美

已經爛左？

我自己解開

我想問咩係收波呀
係咪得日板先有？

我暫時來講從未試過成功收到電波；港九新界澳門深圳都試過係收唔到波。
日版似乎就大部份錶款都有波兼光能，香港戴有波比無波貴成倍咁滯但係又收唔到波

收波是指隻錶每日會自動接收電波自動校正時間

北區收到滿格，不過一定要戶外同埋完全唔郁得

好正呀

要唔要每日充電架？

原來有幾隻都冇哂電

日本買係咪普遍平D

唔會

無電去邊道換好
定求其手錶鋪頭就得

隻蛙試過係街邊擋換都搞掂

唔係成日用到gps功能既話好少會充

日本買，想1對放～

去邊度買GW50001JF好？

日本

會唔會充唔到電

有無巴打係深水埗 幸運時 (Lucky Time) 買過Gshock? 有無伏

買過，無伏，呢間仲要平過好多鋪

有買過隻太陽能，中伏，新買曬左成個星期太陽都差唔滿，去到問佢同我講係正常。可能我係個別例子。

正正想買 GX56BB-1 佢企硬唔肯換定點?

佢話比佢放喺鋪頭試下差唔差到 但係佢都係堅持隻錶點差電係上唔到滿電。我自己試過對住太陽無隔玻璃咁曬，唔通佢有個仲勁過太陽嘅差電？佢最後唔係換，係直情退錢比我。咁隻錶好似佢咁講無問題，咁點解會退錢比我，我真係猜唔透

solar 點會差唔滿

我4月哥陣掛係窗邊放1個上午 到現在仲有8成電

點會差唔滿？上年幾經辛苦至玩到隻錶電量跌到落 M ，跟住襯有熱頭出去行兩個鐘街就差返滿啦，我隻錶仲要戴咗成十年

我睇左說明書都話差得滿，陽光已係說明書建議最強嘅差電方法，就算無晒電，陽光之下幾日都滿。所以我先奇怪拎返去問，佢個答覆聽完，我心諗有得換都偷笑，結果佢係退錢

肯退錢一定有問題 可能假野黎

可能係隻錶放鋪頭放得太耐無差, 粒電池己經壞左
不過肯退錢都還好喇, 買錶有時都講運氣, 尤其電子錶

買水貨真係講運氣，佢肯退錢都係運氣

賣得平，有問題又肯退錢，你都要話人地伏

賣得平，肯退錢，就唔可以係伏？
價錢平定貴都唔會有人想買到問題貨

"價錢平定貴都唔會有人想買到問題貨"
當你呢句講得啱，咁我想問有邊一間鋪頭啲貨係保證 100% 冇問題？係咪只要有件貨出咗問題，嗰間鋪就等如伏？如果係嘅話，我諗全世界冇一間鋪係唔伏喎

肯退錢都算係咁 最怕遇到啲鋪頭一出舖頭就態度180度轉變, 又卸膊

其實你有咁嘅諗法都唔出奇。再補充返中途啲細節，先係同佢嘅職員講，佢係堅持咁係正常，咁我就同佢理論，之後有個男人好似係老闆嘅人講都話正常係差唔滿，咁我自己都睇晒說明書google左見到人地都可以差到full，同佢講返其實正常一件產品有個full energy顯示而係會差唔上會唔會有啲奇怪，我都唔係去到搞事，只係據我所了解去問佢，而且唔想買到件有題嘅貨品，張單都表明只換不退，我同佢理論嘅中途，佢同講”我唔想同你嗌,退錢比你。”咁我都算數
只係覺得一件有問題嘅貨，我唔知係小事電池問題定真係隻錶有問題，間鋪係會唔想負責咁堅持話無問題，我都係第一次喺間鋪買，佢對得我咁唔擔保唔會對其他人咁。如果係其他人買到有問題嘅貨對件貨唔太了解又無我咁堅持或者信左佢，到後來先發現咁可以點？
咁都唔排除我生得樣衰佢要玩尻我

你咁講又真係佢唔啱喎，咩都話正常嗰啲就最仆街，不過退錢真係好難，佢肯退錢就未算係伏嘅，係態度差囉，真伏嗰啲睬你都傻

所以先講出黎等大家參考下 可能未到伏但係去到買要小心啲
你呢句又真，堅伏嗰啲真係唔會理你

買完無問題

呢款原本係咁定換錶帶啊？

换嫁，本來係軍藍蛙黎。

巴打知唔知大隻佬款有冇得咁換啊？

大隻佬款即係咩

啊款啊巴打

有呀

我揾佢搞既

唔該巴打 係香港人黎？
貴唔貴啊？

香港人黎，你預400-600,睇款/顏色

Thank you 巴打

點解呢隻係大隻佬款?

上網係咁叫lol

g steel 點睇？

平豬買咗十幾年都無穿無爛 係殘咗少少

帶都無事咁堅？

無事 以前日日帶 近幾年行山先帶

有冇人係右手戴錶？
係咪戴唔到frogman?

好睇又實用

今日我都戴左呢隻

好耐歷史 邊位都蝕哂

未係街見過人載B5000d
真係咁少貨？

同iphome 初期出一樣

淨係喺街撞過一次錶

6年幾錶
日日番工帶

想問日本仲有無貨？朋友下月去日本，諗住叫佢幫手揾下

下月應該有大貨

我5月中去諗住買埋隻金色都見唔到有，依家唔知有無新貨

黑色個隻係咪更難搵到？

終於係日本買左 $1800左右

唔係呢隻， 係金属個隻黑色

今日新買

戴緊呢隻CASIO(唔係G Shock)

想請教吓有冇類似呢種可以同時睇到月、日、時、星期同溫度嘅款?

係邊入, 想買

咪臭係，有得退錢仲想點撚樣
咁撚把炮就咪撚貪平買水貨啦

之前巴打補充咗

見到特價就忍唔住買

好大隻

都唔襯 點帶上手

bb 手嚟喎

隻手我個女嘅

有無ching知咩價位同邊到仲有

有冇人隻錶個 multi band 6收唔到
出error

有冇試過用App收？

1200蚊, 抵到

冇 試吓先

邊到仲有？

有貨未？

未見 四千先入 已經唔急

行潮特1樓見金色$9000

唔錯

金色係限量
點同

肥花係邊到

我都等緊，行過沙田，The One都話6月初返過貨，會擺出嚟叫我多啲嚟行

行貨算啦 六月頭批貨唔夠兩粒鐘搶哂
我寧願等水貨

請問有無人知DW5000同5600除左外表,有無分別

有冇清知邊到買龍珠超版平 我暫時見最平杜拉格斯版都要千八

想問吓東京邊度有桃紅蛙賣
行過big c同激安都唔見

LM

咁貴，有咩分別

本身有隻GW5000，想買DW5035黑金色 巴打們買唔買得過

呢隻? 抵玩到爆, dlc扭底+週年特別版+跟足元袓g shock設計, 都只係千二蚊

普通一隻dw5000都二千蚊啦, 但呢隻只係5610的價錢

係呀 個底都係dlc唔會花？同埋想問下係咪都似Gw5000咁，黑嘅地方會自動著光 1999 sorry

會唔會花好難講, 硬如藍寶石錶面都有花嘅機會, dlc只係強化性質, 咩程度下會花我都唔知

呢隻唔只樣, 連功能都係最最最初代的g shock, 所以自動發光係冇嘅, 太陽能六波都係冇嘅, 不過對我黎講有冇都冇分別

Thanks 巴打，我初接觸唔係好識 但好想入隻初代款

入啦, 又唔係貴

聽日去睇下

香港買就17xx, 如果想平可以學我上MLTD, 原價200usd, 佢時不時都有35% off, 我呢隻就係上次父親節35% off果陣買, 埋單連運費1200有找

原價220先啱

我見有鋪頭賣1588，唔知算唔算平

貴 有舖頭做緊千三

推

咁抵

我見佢寫個蓋無DLC？有無巴打知

佢果隻好似係GW, 今次係DW? 但如果GW冇DW都應該冇

但我係呢到睇又話有，btw GW5035好正

收到架
空D既地方試
可能十幾次先得1次得
唔同地方試下

邊度

呢隻點睇？

空曠地方,重點係隻鋪錶指向北面
利申元朗天水圍機場試過以上方法收到

佐敦

金色仲有無鋪頭賣緊？想$8000買

佐敦有無金色？

邊度可以入手

碌上幾個回覆望下

想問下手腕唔係粗既有咩好介紹?

各位大佬點睇呢隻madness x gshock,$1600，抵唔抵玩？

係余生即刻低格左

重要係垃圾機心
不了

入手

邊度有dw5600 錶殼換???

想買隻 GMWB5000 膠帶都咁難

自己搵代運都係30蚊, total 1100蚊有找

放全新 G-SHOCK GMW-B5000TFG-1D(Sliver)
有意tg

有冇巴絲試過係ig shop gshockhongkong買？信唔信得過

同問 睇中左錶考慮緊買唔買

想問下1000蚊到有咩推介

佢賣個價錢仲平過日本買

所以唔知有冇伏

猫真係好正

師兄
邊度買 幾錢？

見幾靚仔，又唔係貴，即刻入手

借問：買水貨G-Shock無膠卡係咪正常

自從中學嗰陣俾人偷左隻GA200之後就冇帶過錶(嗰陣on99時間廊買，千四蚊 )

近排想平平地買返隻GW-M5610黎帶，好似幾正咁

信唔過 禁入去睇得出係買follower買like

唔係講笑, g shock 精工甚至其他日本錶好多都係香港平過日本買

定係香港已經係全世界買g shock最平的地方? 我未見過有其他地方買g shock係平過香港

其實點解
我試過去日本outlet買完發現香港仲平幾十

呢個真, 同一隻款睇晒中日歐美, 香港始終會係最平 可能關香港無零售稅事
所以香港買豬係抵

MTG or MRG 分別在？

唔計價錢
而家d g-shock QC都唔夠以前好

我隻貓係日本買
電量從未升到H

無仇報
係香港買水貨都有得代寄維修(當然要搵有信譽)

係唔係關日版事，日版日本造會好好多，其他非日版好多係中國造

我隻係日版

因為條帶係日版先有

反顯？

係？
有原因？

幾時先有大貨到

反顯係 indicator

無睇錯

白透果忽永遠係M

咁大鑊

都戴左3年

無出過咩問題就算

無3年

2年半

Function有什麼分別

深水埗
二千一

沙漠版好似停左產

有冇人知幾時有貨返 等咗好耐都冇貨

我隻電波貓都係咁

不過都係無乜問題就由得佢

睇黎係型號問題

無記錯MTG唔係真全鋼, 係鋼+膠, MRG係真係全鋼,足料啲, 所以會貴啲
同埋有用家話MTG收GPS係慢過MRG好多

不過我唔係日版
Made in Thailand

唔係限量？

唔係㗎，但好少返貨，而家仲炒緊貴千幾蚊

出面仲有咁多人想要, 雖然唔係話限量但又唔係量產, 真係想買我覺得食少少炒價都抵

唔關事

日版唔一定made in japan

貓普通款全部泰仔made
得某d限定版係日仔made

之前去日本都無貨

終於入手

師兄邊度買幾錢？

5600

依家買到都好好

第一輪大貨返左
見水貨舖都開始賣4999

有冇巴打喺Montres Company買過錶有冇伏？

咁抵喎...多謝報料
Dcfever啲人仲賣緊5800

師兄水貨舖入？
有人話5000有交易
睇來距離原價不遠了

唔係
有5000算抵玩 見唔到有呢個價 出邊6000-66xx

呢個價真係未見過喎 係邊有？

Fb 見好多都5千頭

見到一間限量5隻賣4999
水貨舖唔會有錢唔賺
即是話大貨充足

我仲好傻仔咁成日去巡鋪搏行貨返貨又撞到有貨

隻錶日本版都係賣60000¥
即係4200$
師兄不坊等下
香港行貨不嬲再貴一節

問過專門店得銅鑼灣嗰間會賣，個幾月前排waiting list排到過百

買到 35th Frogman 第二代
MLTD $549 有35%off
$2800HKD 左右

多謝巴打建議
都等咗幾個月
唔爭在喇

我喺尖沙咀嗰間排
完全冇音訊

我嗰時打去尖咀問 佢又話冇得賣

代購日版都4999

網址唔該

截左單啦 huskysneaker

巴打有code嗎

過左啦

有冇35% OFF CODE SHARE

上面同我share 5035果個一樣....

MLTD個網搵唔到
係咪即係落咗架

金色係咪無可能買到呀

dcfever有幾隻
比錢咪有囉
限量版你諗住唔食炒價？

炒價一定
算啦 我金銀都戴過上手 金色係幾靚既

我果隻唔係last 一隻掛

有無巴打知邊樹有MRG G2000

訂左隻5035d, 送去美國朋友幫我拎返黎， $1035 only

如果係tough solar 就好鳥

睇睇先thanks

我有隻金色上個月8000放左

有無人會排madness個隻

有埋solar又會貴多啲 ，我寧願第時換下電算

加個madness就少到3千幾，我覺得無咩特別

咪係
買隻普通版5000 仲好

信和電梯口果間6代蛙知唔知賣緊幾錢？
香港仲有邊度賣得平過佢？

特別柒

黑金好襯

35th
巴打幾錢入手

mtld訂$1035 only

咁平

MRG而家用緊titan 所以好輕，mtg好似佢嘅副line stainless steel, mrg手㓜唔好睇 隻錶都好厚下

有無巴打放全新金鋼，$8000 收

有冇巴打要全新銀鋼？

有冇巴打要全新鋼銀？聽日中環一齊取貨，有意PM

琴日mltd有40% off, 折完1000有找

不過35% off已經買左

40%OFF 我試過呢隻錶用唔到

40% off 係 SALE items only

oh, 多謝提醒

想問問巴打們 如果電池扣粒的爛咗 有冇得整番

MRG 應該堅d

白色嘅錶帶整污糟咗，污漬非常頑固
想知可以點處理？

mltd 依家有7折

5035D得返兩隻, 有買趁手

之前睇報紙見有隻龍珠，有冇巴打知香港邊度有得賣 大概幾錢到

DW-5600E 正唔正？

有冇巴打放 gmw b5000d 全銀鋼？？

tg : @Louissunglasses

個scratch resistant 係咪真係咁勁, J死人 搞到心郁郁添

戴左5-6年

30%off 5035D 終於到

係咪冇乜人玩gravitymaster?
最近見呢隻幾靚想入手

5000D 邊度仲有貨?

想買隻g shock 馬沙 限量版
係咪得拍賣網有得bid

巴打係救護？
生命之星

點睇

巴打們有無方法入到呢隻

同問，有冇正價入手方法

無可能

呢隻係全世界都好多人想買，我諗有排都去唔到正價 除非你好好運搵到外國啲鋪仔就有機

係日本連隻錶都見唔到

gpw 2000 定 MRG 好?

35th Frogman 到手
2代細隻過5代好多

巴打幾錢入手？
我見有人放$3400

連運費$3000左右
諗緊re 唔resell 好 (全新有單）

隻手要有幾粗先唔算幼

呢隻真心幾型
唔知幾錢

4千頭

what........

其實幾靚 3千唔洗真係抵屌

係咁靚影射銀面 價越來越低

呢隻係好正

頭等？

少有外國買g shock平過香港

business啫, 出trip公司錢

仲接到

有無試過戴隻無咁熱門嘅顏色 係一啲意想唔到場合同人撞錶？

帶隻黃色x6900 係骨場門口同人撞

啱啱 mltd 35% off 入咗隻 35周年蛙

唔捨得戴

戴左十幾年舊電仲係High

最近對呢兩隻好有興趣,唔知有冇巴打知道邊度可以買到,thanks

我反而想買返隻9400 Rangeman玩下

即係信唔信得過

貓正呀

呢隻正價係幾多？出面炒到幾多？

我都心思思想買隻玩下

應該4xxx港幣

$4650正價

本身想買6代蛙人, 不過說服唔到自己個價, 新貓又太大隻同貴, 都係舊貓抵玩啲咁

6代蛙啦 我都想買

有冇人收隻mudmaster
全齊

啱啱尖沙咀正價買咗
$4650

番左貨？

係
不過都係唔留貨

正價恭喜

黎緊去日本，想買隻5代蛙
唔知outlet/bic cam有無

最後買左9400貓，千幾蚊呢個價真係無得頂，
喺間鋪都試埋6代蛙，真身啲用料真係好正，有重量得黎，條carbon fiber 帶又好正，爭啲買左

Mltd 買咗隻5035D, 啱啱寄到黎，想問下adjust果個制，正常係咪比其他制冇咁凸出黎

我嗰隻都係

仲以為咁唔好彩買咗隻次貨

所有方型 G 都係咁嘅設計，左上角粒 Adjust 制係冇咁凸

巴打你幾多號買? 想知幾多日先寄到

巴打買左未？我買左隻行貨藍釘蛙一星期左右。帶過2次無花無撞。睇落都係想買番藍黃色。有無興趣？

藍黃好貴

差唔係好多姐。巴打有無興趣咁？無我就放旋轉算

No la 我都係先買鋼b5000 先諗蛙
其實藍黃即係邊隻？

唔緊要。海軍藍撞黃色果隻 得一款你google下就知

17號買,用B&S轉運

正野👍
另外2千幾入左隻35週年蛙

你諗住放幾多

其實最抵玩係咪5代
感覺靚仔過6代又平d
6代 triple sensor又用唔著

買錶都係睇款 睇造工
潛水功能有幾何用到

我買番黎$5380，唸住$4500 或者巴打心目中個價講黎聽下都得。 仲有條友手殘我7月23買。保養卡佢寫左8月23號，變相仲多左個月保

比錢個陣真係會肉赤
但係買左絕對唔會後悔

其實真係好靚，特別係塊藍寶石玻璃

好毒
同埋你地收波成功率高唔高

唔手動同埋去空曠地方基本收唔到咁滯，蛙仔死症黎

收唔到
我電腦，手機，蛙，貓同屋企個鐘全部都唔一樣時間
就黎精神分裂

收波要越夜先越易收，夜晚少啲干擾
我都喺間房搵好耐先搵到個位收，朝早完全唔得

我有隻大隻仔又係好難先收到波

幾錢

如果用ios既可以試下用 clock wave

我用過可以收到波

有無巴打有玩開染色殼，隻貓想換下衫

五千頭

銀釘 藍釘 邊隻靚

支持藍釘

我個人覺得金釘>銀釘>藍釘

銀釘見過最平有鋪賣4800

到底返大貨未

有冇巴打有金色或者Porter想放啊

最近都係得膠帶款

上星期咪返過

想入手呢隻gulfmaster

個價係咪冇跌過

邊度有貨

藍釘好正

同問

早幾日尖沙咀有
而家唔知喇

官方原價係咪4千幾左右

好似4600

4650

有冇師兄玩殻？

尖沙咀邊間..太多錶行

The one嗰間g shock嘛
沙田都有一間casio聽過間唔中會有貨返

想問仲係唔係炒價?

如果嗰啲鋪有就唔入係炒價
正價賣
普通款就會有9折

THX,行過去睇睇先

仲放唔放
有無相

pm?

原價都咁貴 有啲卻步

乜色？

軍綠色

4500 左右都接受到
有人送

哇 巴打你好靚仔嫁？

tg?

普通casio 除左樣同g shock 有咩分別

生日禮物,阿媽送咋

抵屌？

原價讓俾你有冇興趣

藍釘 黑蛙係咪要5k?

想問透明殼邊度有得賣？ 我有隻舊 riseman 9200 想換殼

上yahoo啲鋪買喇, facebook好多都貴10-20%, 呢兩間都平好多, 有一間响大圍, 啱啱幫襯買完隻貓人黎

正 thx

買左邊隻貓吖？

入左9400貓，本身去到想買6代蛙，不過呢幾個月已經買左兩隻，平平地買住貓先

我有現時點、信和或者上網買
群組好多都有
透明係幾正，不過唔知有冇9200

你同我鍾意既野差唔多
我隻黑貓已經賣走左
戴左一年覺得麻麻地

原價即係幾多

我上網睇嚟嚟去去都係得個幾款，無我想要嘅飛人同蛙

飛人冇出新，唔出都正常
我有黑色飛人都係換白飛殻算
但蛙應該有喎

Sorry當我冇問過

好掙扎買35週年蛙定6代蛙好

點用?唔識

我都一年前買左貓 依家想買蛙了

我諗隻貓夠我玩一排既 不過蛙手感同造工真係正好多, 買完實唔會後悔

4650?

message我

我之前都有掙扎，最後3千頭入買左35週年蛙，35週年有紀念價值

我都戴緊呢隻
又平又靚又舒服

仲有隻ga110反而好少戴

其實兩隻功能上有無分別
雖然都唔會用得哂啲功能

有貨都想買返隻

終於收到了

同猫差唔多大，啱晒手幼撚

諗緊買5代蛙定gravitymaster好
想要隻有gps既錶，去旅行好似幾方便
但係蛙又型d
有無巴打有gravitymaster

Gravitymaster 都好型
只不過唔hit

買mudmaster

應該會gpw-1009同5代蛙二選一
睇下到時有咩/戴上手邊隻好睇

呢隻蛙唔洗3千真心靚

蛙有乜特別？點解咁多人追捧？
利申戴緊gw5000

窮過窮到燶買g叔

純粹覺得款靚

大家點睇，新小泥王gsg 100 1a3?
本身想買gwg 1000但上網睇好多壞秒針災情，所以買左gsg 100

對上一隻有太陽能既5600戴左十年仲正常運作 ，不過啲膠花到七彩

5600 3舊幾水真係抵用

普普通通拿來翻工一流唔怕爛

今日買

鋼版？

膠版

專門店原價

沙田, 鋼帶版無晒貨啦果度, 我呢隻膠帶版嚟

前幾版有人話the one果間見過

琴日去睇左
冇貨
得膠帶

膠帶幾錢？

邊度買唔使3000？

之前mltd有折2千幾就買到

想入呢隻
無人玩大隻佬?

有呢隻，成日收唔到波

你嗰隻無波
呢隻先有喎巴打

買咗套透明殼準備換

我張圖係hk官網cap 我個隻係日水

啲殼都係原廠岀嘅？

戴左n年留名

Miss 左 mltd 而家賣哂

過多排又有㗎啦，又唔係咩 limited edition

有原廠有代用

係架咩？見佢個而家無左，以為唔會再restock

最緊要睇佢做減價嗰時有冇貨

原來收到波個細圈會有個g係到
隻蛙戴左三個月先第一次完整

聽日就會無個g字

仲有邊到有b5000銀鋼買，d水貨炒貴成1700$

想買隻DW5600HR 1
但會唔會暗到睇唔到時間

邊要咁貴 Facebook我見非日版都係大約$5100

求fb keyword

想幫隻大隻佬換鋼帶點知買錯尼龍帶

有冇消息鋼版有冇貨返

原來連登咁多人戴貓
我又貼下我隻貓仔
勿相認

好想入gmw b5000 鋼帶

差唔多再會有貨 等下啦

上個月生日買

有無人玩gst系列

想問而家mtg-b1000咩價錢啊？

已經放咗
遲啲去日本買算

我都有同款，返長工出第一份糧買，中途買過其他錶最後都係呢隻，戴左5年有感情

巴打 依隻咩型號

屋企有十幾隻Casio
早兩隻行過準備執既錶鋪有左五隻之後上癮
不過全部經典cheap款

同問 專門店有無貨

35週年 黑金蛙 3000左右 抵? or 5035 better (~1200)?
最近行街都有睇下款 見蛙通常都4000樓上 反而35週年呢隻咁平既?
平時份工都幾戶外下 想買隻帶下 定還是有其他推介?
thank you ching

勁想買呢隻
但搵過香港好多地方都唔見
唔知大家有冇計可以買到?

GXW-56-1B.

gf-8235d-1b 係復刻2代蛙
無波
無藍寶石錶面
無carbon fibre帶
無dlc
無sensor

樂天都無。。。
巴打goodluck

我有隻全新HBX貨有冇興趣？

有興趣 幾錢？

$4900 7月頭買左完全無機會戴

Tg 傾 : blahblah987

想問下各位師兄 ga 700 LT 知唔知邊到有

諗極都唔明點解B5000個邊位要做鏡面唔做拉絲
肯撚定勁易花，買黎收藏算，出街帶GW 5000粗用

B5000 黑鋼版要幾錢， 邊到有得買， ebay 要4皮。。。。

其實我都覺邊位做埋拉絲會靚啲, 我隻唔係成日戴拉絲都花左少少

同意
睇相效果好好多

今gmw 5000 鋼都仲係未有

依家蛙藍釘要幾錢?

The one冇 琴日睇左

咁蛙 銀釘 藍釘 35週年 gwf1000 呢4隻點揀好？

係carousell見到gs錶書好正 應否入手

有錢黑金 之後錶或藍釘 睇你鐘意

寫錯 有錢黑金 之後銀或藍釘 睇你鐘意

我指冇電波個隻咼 好多間都3000左右
但森美有戴?有冇圖?

完全唔考慮8235d?

係咼~睇錯

森美果隻係GOLD TORNADO

係日本買左隻5代，圍返唔使$2.9k
鐘意5代多過6代

帶上黎睇下

兩隻都越睇越正

講撚左幾個月都未有大貨到

媽，好柒呀

香港又濕又熱, 不敢想像變黃左會幾核突

由好想擁有 等到買唔買都無所謂

隻鋼面膠帶就好多貨

咁gf8235d / gwf1000 呢2隻揀呢

Gwf1000

巴打介唔介意講埋點解
小弟初研究 乜都唔識

其實6代好正 但貴成2000...

收到風，今個星期返貨

2000蚊食幾餐飯都無左
要買就買6代

5代.
隻2代唔係鈦殼，算吧

屌你一見到35週年個扣寫住Thailand 即刻軟晒

Frogman 藍釘 香港見過最平幾錢？

4680??
舊年9月信和

6代藍釘？咁平

咁最平係銀，好似4千頭，藍金差唔多價， Tiffany 貴小小 4千尾。

邊度有銀釘四千頭 我見最平都要四千中

我隻個扣同錶身都係 Japan 喎

睇完有冇硬返

幾千蚊都係上手睇款就得，啲特別公能都係用唔到㗎喇，最緊要合自己眼緣

但5代好似硬淨d?
我份工係要郁黎郁去..

6代仲硬
個人覺得最緊要款啱自己，大過晒所有因素

不過一般情況下可以咁講嘅
二代最細隻，最易 carry 得好睇
五代布局最靚
六代用料最好，不過條帶長，手唔夠粗會好怪

所以都係上手先啦

6代好有重量，條碳纖帶又正，重量好似帶緊平時啲鋼錶咁，我覺得6代唔側埋一邊先最好睇贊成 去錶鋪戴上手感覺下

成日郁，咁一定唔好要6代，個 sensor 罩好易撞花 ， 甚至凹咗

舊年9月。。

。。。。

家陣做咩價??

一樣價

靚價新入

哇屌
平時少係街睇錶
一直以為6尾-7頭
平咁多可以入手

信和邊間可信？

蛙人係山形出產

無得講啦

咩信和d錶鋪會標價？？！

其實打去去問有冇貨係咪有都會答冇 ?

隻藍黃平左好多
初初出個時入手成9千銀

想買全鋼就walk in入去問喇, 佢地實寧願有walk in客問就即賣, 一定唔會留貨比人

上次有FD問,話今個星期返貨

又撚

之前留名話會打黎，都兩個幾月之前既事

中環邊間會有貨呢？

（講緊GMW﹣5000D）

會唔會一返就比哂d熟客

睇d瘦手戴frogman 6代
個個都蠍子擺尾

我都瘦手(貓戴第三格先緊 )

有d却步

六代一齊post上黎睇睇啦

所以我上面先話唔好理邊代最好，最要上手

係日本睇中隻gwg-100
大家覺得點

鐘意就去馬, 旅行買錶好開心

路過入嚟，35th隻frogman咩入手價叫正常？3000左右係咪都OK？

而家 mltd 有 35% off 2800左右

Gmw銀鋼返左貨？ 邊到有得買 ？

好想要

想問下普通黑貓而家咩價位？

一出即買個陣二千中

上個月入手$1480

係咪係信和買？行貨？

二千幾係日版用碳纖維錶帶

千幾係國際版用普通膠帶

好想入

又想入隻蛙

係，好多detail位

仲有埋新5600黎緊, 救命

原來仲有新MTG鋼帶黎緊, 係咪想我破產

隻蛙係五代蛙

真係用盡資源

係咪MIJ同screw back先

我諗未必，不過條錶帶似係新design 複合錶帶，好期待

35週年版

呢隻蛙好似正過8235d
知唔知幾錢到？
又有排等..

list price 80000 yen 未連稅

85000 yen 未連稅先啱

平時冇留意開日本價錢
估唔估到黎到香港賣幾多左右？
如果太貴可能買8235算 唔等

我個人覺得呢隻應該黎到原價貴少少, 6千中-7千左右喇, 始終都係5代蛙, 呢個原價我都會寧願買返6代蛙, 再貴啲就不如買6代35周年蛙

好貴 但6代35年蛙 好似冇咁靚仔
都會有錶帶過長既問題？

用呢個方法就唔驚會過長

要好夠膽咼

請問信和邊間店有依個價？

想知依隻會唔會有鋼帶

黎緊呢兩隻有鋼帶

黑紅圈無份？有無得自己換

唔知mltd會唔會有得買呢

想問下蛙 8235d 1035b有冇分日本版國際版？
平時見有d model有分 其實有咩分別？

蛙就除包裝唔同外

無分別

咁冇咩所謂
仲以為生產地唔同

唔會啦

蛙人係山形其中一個招牌

咩係山形？

遲啲出黑金35週年5代蛙

我都係鍾意5代嗰款，惡啲！6代嗰樣好斯文
11月出都會去買

6代錶帶長
對手幼真係惡夢

無緣

我覺得okay呀⋯⋯我都係手幼既

鍾意就買咗先，可能會有啲配件換錶帶呢！
驚香港太潮濕既話，啲錶我會放係防潮櫃
每次戴完出咗好多汗就用濕紙巾抹一抹，再抹乾佢！就算係膠帶都耐用啲

g-shock洗乜驚潮濕

透明帶嗰啲啫⋯⋯有啲係攞黎儲，唔戴出街
戴過落海我都會，抹一抹
唔好睇少香港既濕

幾錢？

本來買六代 依家又出隻黑金5
好亂呀

當時買9100,9200左右

兩隻都買！六代功能多小小，五代嗰款型啲

有冇人想收gg1000 軍綠？

gmw b5000d 邊度有得買. 要鋪頭既

忍唔住買咗
應該會用一世

請問大家知唔知kolor 果隻gmw-b5000kl-9 原價係幾多

正 ，幾錢邊到買
想買多隻反顯[

$2180 Watch Outz 其實唔係最平
反顯果隻停產好耐貴到顛

新出左兩隻反顯

哦...金同黑鋼
不了太貴

我講GW-5000HR同GW-5035A
都係賣2千幾

有無巴打見到邊到有DW5600-BB1,揾左幾間都話無貨！謝謝

幾年前影，想入多隻
新貓定蛙好？

GW-5035A邊度有2千幾買到
出面炒到痴孖筋

炒到起碼5000

想問下邊到買5代蛙平？

新手

蛙啦

利申:會買貓

我隻g shock 戴戴下會快咗
係咪已經壞？

屌 好想要銀鋼呀

留名等睇又有大貨到但係無人買到

想問下呢隻幾錢入先合理？
水同行分別大唔大？

9月出，唔買銀鋼了

買到先講

旋轉拍賣pre order都要6千8

呢隻必入，但黎到hk唔知幾錢先買到

定價都八千幾，去開日本既係日本買
黎到香港舖租，燈油火蠟，人工，運輸
加加埋埋開頭都應該賣9000幾？ 有人追捧既話可能仲貴，話哂都係五代！到時再睇下實物

今日帶呢隻

正價都係貴銀鋼8千羊，抵比啦
不過最驚黑鋼花左會有條銀色痕
磨都磨唔到，銀鋼花左好易磨得返

鋼就買銀色啦，黑色不如買返膠

有冇巴打知點解隻錶嘅日出日落時間同天文台有出入 有冇得較返岩佢

放GMW-B5000 全銀鋼
有盒有單
正常使用痕跡 價錢再傾

好多啵Ching 我都係第一間到買

六代九千幾

五代應該八千左右掛？

上一隻porter黑鋼係全DLC, 呢隻平咁多我估唔會係DLC, 電鍍花左會好核突

有無師兄俾小小意見！？

有無巴打知邊度買MRG平

買G-SHOCK水行我覺得唔大問題, 豬你keep得好我諗戴十年都唔駛整
如果你真係好想要我覺得5千附近都值

收到！唔該晒你！

照功能上黎講係囉！我係見日本定價連稅折合8000幾港幣

最後5000入手！正！

5000邊到入

靚價呀，入手包無後悔

邊度有呢隻貓賣?

我搵到外國網500美金銀鋼買 不過要年尾先有貨交
諗緊買唔買

年尾岩架啦， 咁撚耐都未有大貨

新玩具！

幾錢邊到入手

新鋼帶MT豬

試下講邊到入

再去都無呢個價，我唔開名喇

carousell都有個賣緊5100

10月去日本
搵下有冇銀鋼/黑鋼

生日新入手，又敗家

今日新玩具 恨左好耐

好長

幾錢落樓

想問下隻銀鋼有咩特別賣5000

錶身+錶帶都係全鋼, 有藍芽連接電話, 太陽能, 6區電波, DLC扭底, 貨量唔多, 大多要食少少炒價, 再加埋真身真係好好j

當特色睇 就ok

GMW 5000 美版同日版有咩分別？

我之前留過
有貨真係會打俾你，不過唔係幫你留，而係通知你有貨可以嚟買
不過俾人買晒就冇咁

介唔介意有空時用閣下寶貴時間角下隻手腕有幾多cm

好 返到屋企先量

3900

睇完秒五想入隻gshock 點知原來入邊果一款晨早就絕版左

幾錢入？

大家好

6380

你唔講價錢 我以為普通膠帶5600

信和？

不過上手果種金屬感係好正，值唔值就...

第一隻銀鋼果陣我已覺好靚
SEND相問過幾個人都話柒 無買到

我女友唔係玩開錶都覺得我隻銀鋼靚

呢隻係已經出左??
同埋想問MTG , MRG 同 GST-B100XA-1A
係用料上有咩分別?
爬過文有巴打話MRG 先係全鋼料
咁想問GST-B100XA-1A 同MTG 及MRG 主要分別係咩?

⼃⼂銀鋼入手

我女友話太大隻 唔襯我

黑紅出左

5480

巴打邊度買

百老滙

3900蚊呢個價買到六代蛙真係吸引

見到即比錢
可惜遇唔到

我尋日喺hysan place 專門店見到有，$4650

竟然有貨...我係THE ONE個間捕左成個幾月都無,放棄了

可遇不可求

無追開蛙 但迷彩同極平
又敗家

全線百老匯都有賣咩

岩岩search 完 賣$6498

越帶越鐘意，山形廠條線出品，打磨真係唔同啲

貴過炒價

多咗咁多人買mtg
真係咁吸引

我本身玩開機械錶，唔多鐘意電子跳針既，但MTG真係毒到我 真身好靚

咁mrg呢?
見啲人話mtg同mrg造功差一皮

巴打邊到買?買左幾多錢??
同埋想請問咁多位巴打 邊度多MTG 睇?
想去試下戴上手

我都想問 但MRG 個價真係玩唔起

價錢都差一皮

巴打 如果想試MTG 個D 應該去邊度有得試?

旺角槍街嗰啲大把

mrg我都唔捨得喇，所以mtg個價啱啱好

我買$4800，yahoo拍賣搵，有鋪既

早排買左呢隻

我都有呢隻
下個月去日本 想買返隻5000jf
隻黑金賣走佢

呢隻正過黑金好多啦

之前嗰隻銀鋼賣咗
嚟緊去日本買黑鋼

我星期日晚見到有
唔知而家有冇，你試吓打電話去問吓

巴打代入ok ？

專門店嚟
喺4樓定5樓 converse double-park嗰層
好似係新開嘅

好想要 岩岩去the one 問又係無貨

想問下五代蛙電量係M嘅話用得耐唔耐？

Bape嗰隻無人講

我覺得好正喎 不過好撚貴

即係黑藍仲未出？
搵極都搵唔到黑藍既

有冇巴打知DW-5600BB-1邊到平 見嚟排好多地方加價加到六百幾

想問吓自由換電要買邊款電芯

求解答

未呀，好似日本十月先有

諗緊買唔買泥王啊，但好似好多功能用唔著
而且個個又懶懶地，想買隻可以用app 既又有行針，煩惱中

買g-shock前係會刨功能

但買左後除左起初貪新鮮舞下(電波除外)
之後d功能掂都唔掂下啦

到頭來都係外型先決

明曬，咁買泥王啦

我都諗過入泥王, 但手幼撚帶上去好大隻

我都係，好想買MRG，但戴上手好似擺左個鐘係手到咁
所以只會戴5000/5600/6900系

巴打們 你地覺得GST-B100XA-1A 同 GST-B100-1A 邊款好
自己好中意GST-B100XA-1A 但其實俾多2000蚊係個錶圈唔同D之外
其他都冇咩分別咁
巴打們可唔可以俾D意見

唔洗3千 邊到入手？

買左呢隻後見到出黑鋼 有d後悔..

我岩岩買左銀鋼

巴打鐘意銀鋼多d？定個價錢靚？

求意見

點都係銀鋼最靚

黑鋼唔係DLC嗰隻, 成5,6千真係唔係咁抵, 同埋我個人覺得反顯有啲難睇

本身鍾意g shock, 又無鋼錶

Dlc即係？
如果忍手唔買住 大家認為去到日本有冇機會買到（靚價）？

想知銀鋼個藍牙功能有咩用

黑鋼幾時出？

果日見信和地下賣599,已經最平

我最近都想買，睇返半年前賣$479,宜家貴咁多真係買唔落手

最近新買

係 好似好多地方都冇貨所以個價係咁升 希望12月會跌返

尼龍帶carousell有個賣$480

我等膠帶算

巴打揾到有平通知聲！

MLTD有貨, 99.99 usd, 等30% off就買得過了

之前有35%off呀，但連埋運費同等兩個禮拜，直接信和買仲抵。。

信和有就唔洗上黎問啦, 而家佢話冇先問提議mltd姐

mltd有最新透明果幾隻

仲有GPRB, 900鎂再65折, 連運費5000唔洗

上面咪講左我早幾日行完信和$599囉，但隻錶4月果時賣緊$479,等佢落返價先買。

咁等下囉, 呢款長期都有, 除非急用點都要買

btw, y bid仲見到有$550

佢最盡會有40%off, 等到可以再等下

MTG真係幾正

有冇人知香港邊度有黑mon買？
見親都係黑帶白mon

sorry唔係g shock，屌細力啲

呢隻係越睇越正 啲打磨好好J

G shock 換電去邊換好
屋企有一隻不過冇電

買左日版，係咪同國際版無分別？

淘寶想換全套透明，但個賣家淨係寄左錶帶比我，無寄個殼

同埋換錶帶換咩色好呢

有冇人知隻藍黑幾時會出

日本出左有得買喇

PHANTACi

補圖

有冇巴打有帶gpw-2000
係咪唔太岩手腕幼既人帶
另外而家最平幾多錢到

有.我上面有圖
我覺得gpw-2000唔算太大

幾正
巴打幾銀入手

4千頭.藍色幾正
但我依家俾上面隻MTG吸引咗

我隻MTG都只係4千幾，買喇買喇

有無人買左e隻？

有冇人有呢隻？

蛙人六代結果都係唔啱我~

本身已經手幼，冬天戴會仲長

MTG易唔易花？

不銹鋼點都硬過鈦金合掛？

鈦合金唔係硬d咩？

想入手好耐

指耐刮方面

重唔重？

有隻全黑

其實信和樓下嗰啲baby g係水貨定行貨

錶身都都平時鋼錶差唔多，但條膠帶好高質同舒服

試過黑紅都係銀色靚啲

塊玻璃會唔會好易花？

藍寶石玻璃面, 除非你搵尖野刮佢啫, 一般都唔易花

大家好似都係J緊MTG-B1000為主
S1000同G1000好似無人J
搞到我對B1000都心郁郁

GST B100XA個炭纖圈好正
加埋少少藍色點敍下 真係J死人

之前有諗過G1000, 但最後都係覺得太大同太厚, 睇落有啲笨重, S1000無燈更加唔駛諗

B1000好金屬感好重，d金屬紋好正

鋼帶定膠帶好睇d?

今日入手有波大隻佬

日本bic camera買，唔洗4k

香港冇呢隻

幾錢啊巴打

元朗賣手3990

大隻佬真係好正

咩model

邊間

元朗喜利商場地下間錶鋪，我見佢個錶面係上面個隻花紋

買mtg有無邊間錶鋪好介紹？！

走閪 please!

終於都忍唔住要買

幾錢入手？

5380
唔算平但勝在大大間鋪頭又有得碌卡

黑鋼？

淘寶既聲稱"DLC"黑鋼

手感如何？
諗住5舊水買隻黑色裝落5610道，應該會幾似porter版

我買呢間造得好好, 我覺得同我隻原裝銀鋼都有得比下

想問下呢隻六七百落唔落到樓？？
有無巴打戴緊

dw-5600hr-1

隻HR我買$400
旋x拍賣

x轉拍賣不了

如果信和我之前見700有找

前兩日路過尖東專門店開八舊尾

800幾我比多少少買有波啦
HR乜都冇淨戴款，唔值800+

我都係咁諗，我本身有隻dw-5000，而家想買多隻普通幾百蚊嘢粗戴

希望有人開新group

G Shock 討論區（2）

想問下中間個透明錶殼邊到買？謝謝

Facebook

岩岩search左，你連錶芯買？謝謝
淘寶睇過半年前都有，宜家落左架，唉

唔係，Facebook d G Shock買賣群
一套帶連殻，100咁上下

今日係觀塘買左水貨@$540

恭喜入手